鯰魚扮石斑 屯門食肆男東主女經理違反商品條例被捕

香港海關於本月9日拘捕一名食肆男東主及一名女經理，他們涉嫌供應附有虛假商品說明的食物，違反《商品說明條例》。

海關早前接獲舉報後，前往一間位於屯門的食肆試購焗芝士石斑飯。

政府化驗所檢測證實該款食物中的魚塊為鯰魚，與所宣稱的不符。

經調查後，海關拘捕一名60歲男東主及一名55歲女經理。

案件仍在調查中。

海關提醒商戶遵守《條例》的規定，而消費者於購買商品時亦應光顧信譽良好的商戶。

垃圾淡水魚VS海魚 所以出來絕對唔會叫魚塊飯 班腩都唔會😞😞😞

我西貢班兄弟唔係好歡迎你班洪興仔呀！

拉得好

你個名真係無改錯
符合商品說明條例

約定俗成唔計

好明顯碟飯可以叫魚柳

𡃁仔pan呔鬧

坊間好多改粟米魚柳/塊飯好耐

老婆餅同貴妃蚌正常人都知唔會殺女人去整
但豬屎石斑同豬屎魚塊市場上同時有

你係用平野充貴野呃人

包拗頸，廢佬思想
永無進步

香港最撚恐怖係班商家叫食品工廠用化學野發水同增白
而政府唔撚理

三元一件個間壽司擺明唔係用三文,到而家都冇事既?

agger

之前未有間酒樓罰過囉
仲唔醒目

送大家一條垃圾魚 唔明香港開餐廳老細仲可以收人$40-50

有報導之後好多都冇再寫石班飯啦
到而家仲未改名就抵死啦

鯰魚真係好仆街...cheap到唔cheap,你用D好少少既魚頂替都無咁嬲

垃圾鯰魚都唔知食咩垃圾大,又污糟又核突肉質又差,收人40-50蚊比屎人食正仆街

咪罰個幾千蚊
佢都賺左幾個開啦

今時今日仲有鋪唔記得改走石斑2字

鯰魚跟本係垃圾，肉又臭又潺 而家出街都唔係好敢食有魚柳魚塊嘅野食，整鯰魚柳比人食果啲仆街都應該要繩之於法